想問下今日出去鳩行然後返屋企沖涼同過去十幾年有咩分別？

助攻證明国安法下港人仍有遊行自由

例牌：又一隻

咁應該點

美國打算提供政治庇護/難民身份嘅對象：冇你份

得罪講句：冇分別

咁你想點？同黑警駁火？見到水砲車請坐低？

去到現場一齊傾囉

咪撚on9啦

任你9up架姐
無人出去：遊行人數自回歸以來最少，市民喜迎國安法？
所以你都係收皮啦

同一件事依家真係鳩噏當道

拉

知就好，單機啦你

咁你咪唔好撚去囉
放負好撚威
睇得好通透好撚醒呀

又話連登被公關滲透
點解我冇正評嘅？

咁早幾年又做乜成日笑泛民遊行係鳩行 又話不了 唔去了

你唔出，
連出黎再返屋企沖涼既機會都無，
宜家其實已經無左

得罪講句，唔夠政治智慧就靜啦

分別係你冇得返屋企
遊行=分裂國家
拉得

上年做咗咁多野
一樣係以卵擊石
其實點解要抱個心態一定要做完野先返屋企？
好好地行下唔得？
真係想比人拉嘅咪坐地下
用返14預演佔中果招

俾人知道港人幾不滿就夠，其他等個“天”做嘢嘍。

過去十幾年唔洗坐監今日出完去就終生 分別係邊你睇唔到？

今日唔舉旗唔放火駛撚坐終生咩。
行下街遊下行邊會拉你，因為遊行對政府跟本無用。
行左咁多年都仲未明

你試下咪知要你死刑都得啦洗同你講法律？
真正有用嘅嘢根本無人做到 沒有力量的正義是無能